波台2大曾被認為最索既美少女 邊個最靚最好身材? fatboyeatallday VS 叮噹妹

: fatboyeatallday
: 叮噹妹

純文字？

負評係因為無圖

我揀圖就會太主觀 影響你地本身既印像

樓主係叮噹妹打手

both

如果要post 圖就要post好多 費時偏幫

鄭宇澄呢

fatboyeatallday

叮噹妹:

最索點睇都係中大email啦

淨計body,西童都好正

梗係Fatboy, 個樣清純又實質好淫

無 email?

著校服果陣

麻友

fatboy白底三上黑底，緊係fatboy正d

fatboy淨係個樣都完勝

推

身材平手
樣fatboy白淨幼齒
叮噹可愛笑得自然
我要叮噹

魯爾七號呢？

未見過fatboy唔知

但係見過叮噹真人嘅身材比例係世界級索

點解識唔到依D索女
係咪有幾屠樓先識到？

最令一定系泥菩薩探肛

米屈 佢係屌狗地盤佬

Fatboy打包

典解冇 tommy份

一定係以前嘅魯爾7號

圖都唔撚識貼仲自推？

Fatboy淨睇圖都扯左
叮噹 做唔到囉

叮噹係扯右？

好學唔學學撚埋肥絲d野
屌
務實d貼下圖啦屌你

圖都冇張，樓主。你無去死？

屌 傾文字都傾到上熱門 想點呀

兩個都咁正 打和啦 樓上擺tommyshanshan 就收皮啦 一對波夾埋都冇fatboy or 叮噹妹一邊波既一半size

見過叮噹妹真人，好能柒

完全唔明點解會有人唔投fatboy

務實c？肥絲a？

聽講fatboy把口好臭

我啲精味黎

Fatboy 無咗ig

條仔rock 友 成日打車輪都好難香

兩個都冇新圖了
屌你地老母

見過叮噹妹真人 好肥條腰好粗

我捉住佢條腰係咁chok都無所謂呀

笑死

叮噹妹啦，唔計真人柒唔柒，body 係勁嘅

打和啦 兩個都咁撚正

Fat boy 係大波靚女
叮噹係罕見巨乳

當然係叮噹妹

一定係fat boy，淨係白滑都贏曬
叮噹妹好似肥師奶

樓上提西童就唔好引人笑啦 狗都唔撚屌隻狒狒

睇睇下叮噹妹有幾分似三上

Fatboy童顏皮膚白細粒仲要廟細燈籠大
加埋識頂起對波彈結他真係冇得輸

一陣人地又嬲到露奶話唔開心架啦

叮噹妹有新相未

想睇佢地兩個磨豆腐

Ding dong

樣就兩個都差唔多，中等ok
但fat boy好白滑，再瘦叮噹少少，簡直動漫身材

叮噹妹

真係好能柒正

agger

叮噹妹有玩tinder，應該單身

叮噹妹真係屌打

無人貼fatboy
高下立見

堅係真人先算啦

擺明假相啦

兒登仔

大波唔等於索囉，索係睇樣